近日最9嘅兩項打J資訊，就係中國本土抗爭同外國反中熱潮

中國示威就算9數啦
中共一出手震壓/俾少少甜頭就十成十收皮
茂命示威、湖北示威邊次唔係咁
中共係未出手
一出手過幾日就冇野

外國排華仲撚on9
個個post都有人話排華格局已成
打少陣J啦仆街
事實得台灣係一面倒排華，連美國都唔可以全面排華，其他國家直頭親中
講國內群眾，可能有一班人想打9中國，但左膠永遠佔多數
講國內政界，可能有個別議員/官員仇中，但政府大方向都係左膠/奶共，反中派勢力根本不及親中派

得美國例外，但特朗普/參眾議員想全面對抗中共
班國內左膠、巨企同其他國家又唔配合
Bill gates、apple、google、Elon musk 全部奶共

英國bj中撚埋、意大利死咁撚多人、日本連奧運都搞唔成，都認清唔到自己敵人，唔反枱都算，仲要加強同中國合作，仲要繼續奶共

G7竟然有G6連使用武漢肺災都覺得會傷害中國唔太好
屌你中國搞出黎嗰時有冇諗傷害你地唔太好呀

聯合國世衞嗰啲國際組織又一面倒親中

唔好再講咩話邊度邊度會唔會憎死中國，要排華
係唔會架
外國係on9到俾人殺一半人都唔識自動排華
反而越大鑊越想中國幫

唔好再打J喇
香港人亦未盡全力唱衰中共
之前幾千正評登報最後又搞唔死
Twitter 線人可以再多啲人

你老母就打飛機

美國帶頭就天下反㗎啦

連自己都唔出聲

邊撚個幫到你

On99

講得岩，連登仔唔肯面對現實情何以堪

就係面對實情先要做

香港要同支那討價還價
就一定要學識不斷唱衰支那

同喚醒所有人

唔通再坐定定等運到

冇錯 現實到搵唔到希望 唯有對住依d打飛機。

咁你攞事實駁我囉
邊句有講錯先

第一美國唔似會帶頭反
佢似會一手硬一手軟
自己都問題多
睇唔到有咩誘因要同中國全面反枱
二黎國內左膠同反對聲音唔係咁易對付
打個貿易戰都成堆巨企聯署叫佢收手同放生華為

第二
美國帶左頭想叫武漢肺炎，G6唔跟
美國叫英國咪撚用華為，出埋要脅唔做情報分享，BJ唔跟，國會投票咪撚用華為都輸埋
邊有你講得咁樂觀

自推

你唔想唔等於我唔想

On99